其實一邊行一邊食煙既人好可憐！

佢地多數有以下特徵：
1. 教育水平低
2. 住公屋
3. 矮
4. 樣衰

俾著我有齊以上特徵，死咗佢好過

你就係冇都死左佢好過呢下悲哀